Ive civil屌打你班八大仔

Fg最少20k

巴打 過有Btec civil HD 可唔可drop佢某d科